做乜呢排咁多傻仔帶氧氣罩出街？

好柒 仲要唔著衫係街行
今日見到個mk帶住傾電話
扮消防員？

其實佢地帶呢d係因為病左定係扮型
如果為左型
我真心覺得帶呢d七到飛起

我都有一個，本身諗住練跑用(上雪山) ，但買左返黎都冇用過，上到雪山(差唔6000m) 又冇乜野。

你睇下污染幾嚴重先啦

啲PM2.5超撚晒標 多謝大陸啦

空氣勁污濁

假膠?
用黎練氣嫁wo 真心了

一講起空氣污染
屌佢老母 之前 我既氣管敏感比呢d空氣搞到再度發作

樓主.......
而家空氣咁污濁，唔用呢啲想肺癌？
你都快啲買返個，為自己又好，為人地都好。應該冇人想出街見到你個樣。

我都唔出街既 傻豬

咁你又見到人用

有份帶咪出聲囉傻仔

我出街都見唔到有人戴狗罩

你理撚得人啫 又冇搞到你 係到話人傻仔

你係街見到唔直接問佢？ 上嚟依到問靶撚阿？